［求救］開唔到機

啱先返到屋企一撳開機掣就瘋狂開機熄機咁loop

跪求各位連登仔幫手

最新狀況
長著但冇畫面

砌咗幾耐?
有無spec (睇有無啲出咗名易出事嘅零件)

最直接試咗拆ram， 清理金手指，清ram slot + 逐條 ram 試先。

or debug 燈有咩反應

都砌左差唔多成年
上次用都正正常常
轉頭拆ram試下先 唔該巴打

正常程序:

先睇debug 燈同你講差啲咩
按 debug 燈指示去清塵& 清理相應零件睇下係咪用得耐接觸不良 (8 成中)

唔識睇燈/無燈 = 9拆咗 ram 嚟試先
最易接觸不良嘅嘢嚟

跟住就 dispkay card > M.2

啲金手指&slot 好易接觸不良，

powersupply/motherboard issues

啱啱拆左條ram開到機
之後再試埋插返條ram都開到機
但條ram啱著

入 bios / windows 睇下見唔見到曬2條ram 。

睇下係其中一條ram / ram slot 收咗皮
定係純粹rgb 有問題

搞掂啦 拆完出黎吹左兩野就開到
啱啱原本未插實條ram
唔該晒巴打

唔該巴打

連登有愛